錶撚 兩至三萬筆直

兩至三萬筆直 over筆直少少都可以
想要一隻運動少少又可以粗帶嘅錶

apple watch, 剩低2皮幾捐星火

加多__$上__啦

帝陀錶，d款都幾靚

BB58

純粹入來睇加多少少

加....少少

依家都係諗BB58或者ball Marin GMT

ball不了

如果要pepsi色都係tudor靚仔啲

機芯都係自家野

其實ball有咩仆街位？
見到大家都不了
但佢啲氣燈真係好正

ball 撐警

79230dk

比埋圖你都重問

seamaster 300

omega

好似過3萬？

railmaster 應該得
不過好似差一皮咁

Diu 陀 /一係買隻omega 海馬算

唔上唔落 留返佢算鳩數啦

水價係3萬上下呢個價